[台灣]恐從直播界消失！館長損失上億嘆：我做錯什麼

知名網紅「館長」陳之漢，與時代力量立委黃國昌將在23日舉行「拒絕紅色媒體、守護台灣民主」遊行，館長昨（21）日在直播中語重心長的表示，因為舉辦了這個遊行，不斷有廠商取消合作，還承受各方壓力，他表示，未來可能會在直播界消失，無奈嘆：「我做錯了什麼？」
館長在直播中直言，自己自從說要辦623遊行，就接收到來自各方的壓力，連廠商都紛紛取消和他的合作，而且在安排遊行唱歌時所使用的音樂時，也都被唱片公司以不敢得罪大陸、會影響大陸市場為由，不願意出租版權給他們使用，讓他相當無奈。
館長痛心表示：「我想請問各位台灣人，我做錯了什麼事？」館長說，自己從小就熱愛這塊土地，也當了3年半的職業軍人，「我在保護我的國家，結果居然這麼少的台灣人、尤其是做生意的人願意支持」，他過去也曾說：「我為了台灣人失去了幾個億」，現在館長更說，即使被為難、被嗆聲要讓他沒市場沒生意，只要是為了台灣都值得。
館長在直播中屢屢沉默，看起來心情相當低落，他也坦言收到這種負面訊息確實讓他受到影響，不過他仍強調：「身為台灣人我深感驕傲，希望我受的壓力和損失的金錢，可以讓台灣人看見，活在自由民主的國家有多重要。」另外他更無奈表示，等遊行之後會再和大家一一報告，「如果有機會的話，也許沒機會」，最後也失落表示：「謝謝各位來收看可能（是）我的最後一次直播，也辛苦了各位。」

好彩达哥醒目冇提反送中

達哥呢d咪世界仔囉
食兩家茶禮
相由心生

講埋D模稜兩可既野,D迖粉就起哂機
迖就喺度數緊RMB

達狗就係導人向共
親懷大陸 融入支那

似達寇咩

成堆奶共生意人
所以我地一定要撐侵侵打擊共狗經濟
連帶所有奶共既企業收皮
共狗政治影響力亦都會隨之大減

台灣真係變得好快 就變香港咁個個唔敢出聲唔敢表態

推

館長講左
錢可以再賺
但錢買唔到尊嚴 同 自由

達哥表示 小小錢我就可以出賣自己尊嚴去奶共

達哥情何以堪

有錢收咪得

撐住

失去中国但得到全世界，我哋應該向大眾宣傳

達哥

連登仔真係得啖笑人地咁撚樣冇晒收入就攞咗個光環姐，老婆仔女食光環可以唔洗餓死既。達哥唔可以投白票既，唔可以唔表態既。你地係咪出晒所有個人資料之後再表態呀？

得啦
唔撚洗提達哥條垃圾啦

台灣直播圈黎講76toyz香港都唔提
台灣呢單又唔提
都食丁特高質d
開台多次講香港呢單野
又咩今日香港 明日台灣
又夠膽屌韓國魚賣台

恐成連登過街老鼠！達哥連登人氣大幅下降嘆：我又做錯了甚麼

館長真男人